china完全釋唔到中國個浸自大同傲氣出黎

柒味濃到